yeri生日快樂

🎂#HappyYeriDay

rv忙內都冇人理 有冇搞錯

其實有時話藝琳寶寶 有冇人覺得係佢

佢地兩個名一樣

點解唔係yerin bo bo

入錯左post
yerin

未到佢吖

btw其實佢係咪真係唔like irene

係真唔係

佢戴眼鏡都唔錯丫

邊度聽翻嚟

依張係咪走光

係囉

唔算啦 都睇唔到啲咩

覺得佢依個頭最好睇

我

究竟d人係咪只係識irene 其他隊員冇人理

Joy都好紅 同好正

尋日又冇佢 最近係咪忙緊套劇?

btw前日有冇人睇sister slam dunk
佢同 somi 跳舞簡直世界級

同抽抽